Facebook 同Instagram 係咪壞撚左

夜晚10點開始用手機上ig勁撚lag
用數據同wifi都一尻樣
係咪得我係咁

你個野壞撚左

我想出左post出左三個鐘都未出到

咪臭系

舊嘢壞咗啊

想睇j圖都冇得睇

Me等了兩分鐘

又係時候上Pornhub

又要打丁

以為得我一個有事

壞左咁耐都冇人開post

我以為係自己wifi發生咩事

屌以為我問題

我係街到等到返歸都冇得睇

唔通連個天都唔中意你睇J圖

係我連累大家冇得睇

可能個個都想睇J圖呢

lihkg都慢左好多

心理作用

Fb還可以，ig真係好唔掂
我仲以為係自己手機問題，唔敢上連登問人

ig load圖load勁耐

我load唔到tim

我仲以為自己WI-FI有問題

我反而facebook完全唔得

我都有呢個問題